有無90-93左右既巴絲入黎傾下計吹下水

我正式宣佈：標題回復正軌

LM

偽毒可恥

感神

係感撚

Ok我改個全新的名

感撚係佢條女

新手

同雞煲欣一樣改左名都係擺脱不了

擺脫不了感動

星期幾搵雞煲欣

留名先 叫雞名單
1. 感動巴打
2.露茜Bb

湯神修復此post秩序

3.牛肉乾

留個名先，咩時間地點其實？

屌你食撚哂d藥都未好返

In 湯湯，we 7s

Call g

寶寶一齊

下星期 毒撚日日得閒
地點我定好冇呀

我23號之後得閒19-22響日本 如果就到地點你地話事啦

又去日本食女

4. 泵史狄娜

做野呀！

睇醫生啦

see doctor again and again

背住感撚偷食？ 接受唔到囉

做乜x野呀

地點你定is ok, 咁牛肉乾你prefer邊度呀

睇左啦。就係食哂醫生d藥

No thanks.

我無乜所謂

睇醫生都睇窮我

排公家

有冇medical

旺角個d
星期四ok

哪有時間

再睇過，話佢d藥唔得。上次咪講個叫 黃海清既醫生ok既？ 試下睇佢

無

23

試下轉中醫

係邊架。
又要哂幾舊水

Yes
一係就26/27/28

contract邊有呢d福利

中醫人夾人

但真係睇得好 係mk彌敦中心。打去掛號啦聽朝

ok

Me is rubbish

26唔得

23 都ok

睇下點先。唔洗做咩下下射波

你食少條女d時間已經係番度

你個日飛 ？會唔會累

公家好似唔係好掂咁

Wtf你做9我 我唔係你bo

寶寶男神

19午飛22晚到hk
23 is ok反正要番工

Agger

我唔否認
利申：五官幾靚身高185

所以話好多野要五官靚先做到 例如食女

我身高198體重752kg五官唔靚ok

呢度好多雌雄同體，一時男一時女

我都想食女

Who

你有撚神

我知你係，唔洗講出聲既

Ok. Deal

咁一齊call g

Me唔想call g. 下次先

係喎有女食仲洗咩call g

Why 屈9 me

今次係gay味濃。媽呀

點解你要誣蔑我

比佢抖下啦

Lucifer 你是一個好人

食女食到要抖真係犀利

因為你誣蔑我先

Yes that's you.

You sell your soul to Lucifer !

邊有，五官靚有185，大把女埋寶寶身

哪有女

毒撚都係彈開先

提子呀？

明明就有扮哂野

你係女應該埋我身至岩

你當感撚係乜野

你估下

玩9毒撚又

老母買左部新手機之後攪左一大輪，而家重係度揀鈴聲真係唔使訓

你又知我係女 我假膠扮野咋

你今天當我是什麼

跟住就會係咁問你

蕩蕩開post

嗱，雌雄同體就係呢d

你今天當我什麼 先岩

唉我明既
我明點解你要彈開我幾仗遠
原來已經比人落左訂
真正既毒撚係我

係呀。。。教左佢點樣係app store down app, 又唔肯學，我覺得佢係唔想做就真

我打算係打句子咋喎

你唔比我係萬能插？

船子

你又係既。明知係感神既都要爭，同神爭

我錯 真毒收下皮先

隻船終於唔係潛水艇

病就早d抖啦。定你係心病呀

感神到底係我定邊個

寶寶早d訓

你條仔

一地提子

你地幾時ok食

日日都得

亂入咗sorry

岩岩先可以休息

跟著又唔得閒

又恰我

雞欣返黎冇晒人

係咪食雞煲

肥毒矮窮lm

23號

真毒柒頭

日日起身個鼻都塞哂鼻水

鼻敏感
有冇kum多d被訓 人暖會好少少

日日都得

yes

太多被又會焗

依排太忙，都冇上黎幾日

早晨呀

新手推post

1001

冇人既

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

你脫左巴
唔毒了

早晨再推

早早早

約成點

星期五終於

有飯局

下星期四嘛
1.感巴
2.露茜
3.牛肉乾

你好似漏左個泵史狄娜

我唔知其他人真定假定9up
得哥都話去 但係咪玩9毒撚

下星期四嘛
1.感巴
2.露茜
3.牛肉乾
4.雞欣
5.泵史狄娜

等人自己加名啦

算啦

寶B 我聽日仲要番工

WHY

唔知點解無左3粒幸福⋯⋯晏D無藥食

笠水正柒頭

遺忘左

嫌棄毒撚

湯神去唔去

食lunch去買啦

晏就要出旺角拎野

坐2年咁少，不過都係開心嘅

但2年真係好少WO

少呀，咁但係判果個唔係我地，都無辦法啦，唯有希望佢地坐到菊花殘啦，順手祝福佢地呢2年家破人亡

琴日拎完

本身琴日拎但變左今日拎

一齊落咒

Poster???

寶寶魔咒召喚

係。印錯個批唔知洗唔洗拎

好熱呀今日

拎返去碎咗佢

其實點解走到去旺角整? 上環都有

下星期四
1.感巴
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯

要就貼poster個個人

湯b

200張A1我希望我拎到

SAD

屌公司班死仆街永遠用完啲紙唔撚fill番

鬥唔好執

趕住做野…唔得閒…

出現了

但我要用

之前係咁, 但頭先我要用

呢個係咩黎

你最中意既G

偽毒雞煲團

飯局囉, 快啲John啦你

潮神要戇鵰…

lm

食野,但未知係食咩

你唔係話未食過雞煲咩

你地想食咩先?唔一定雞煲既

譚仔

真毒去唔到

你偽毒

笠水真柒頭

你有冇認錯人

自己一個都得啦

柒頭欣

得罪你咩 我都唔想

怕醜g呀我

返去拆你既蟹殼啦

嫌棄我 蕩蕩

講完又唔去呃9毒撚

一開始唔知咁多人麻 怕醜

而家都唔係好多人之嘛...10 個都冇

無話唔黎
不過果日係第二日返新工唔知幾時放

我比email你地contact啦

good

好野放工
boss 女生日早走
boss早走ra都走得

1.感巴
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯
5. 麻油子(未firm)

新人留名

留左名唔firm係咩意思

放我地飛機

3小時35分…

未肯定黎到

黎咗個新hr, 人靚聲甜

岩哂你啦

樂巴女女有無上連登?

使唔使cap 俾佢睇

要

食lunch食到訓着左

去完MK返黎，好熱

都係無左個名
bullying 堅毒

要，不過你俾到咪俾

今日又真係幾熱海旁除外

名是自己加的

之前加左啦

自己堅去就加

漏左咪自己加返囉

我都記得係...加左

有人quote 錯掛

唔木幫你加 你個名太難打

1.感巴
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯
5.麻油子(未firm)

quote 上quote 會唔撚見左

撚

1.感撚
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯
5.麻油子(未firm)

滿意未

乜撚

101 分

有聚

john 唔john

波平絲去左邊

認真嘅，我怕醜
網上兇狠現實碌撚here

原來係慘慘豬

現實毓民即係牙尖咀利

咁都有得抽

可恥

我都知 sor

自己加

認真既 我又矮又肥 驚比人笑
講明唔好笑柒頭

1.感撚
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯神
5.麻油子( 未firm )
6. 泵史

等我幫你

1.感撚
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯
5.麻油子(未firm)
6.泵史狄娜

我都好 柒頭
食得藥太多

我唔出黎無得笑你

睇左醫生未

我先係毒到唔敢出

我先係

me sin is

但你加左名, 係咪想飛機

你地未見過我唔會知咩叫真毒

講野無句真，唔信

樓名睇報告

岩丫

新人93巴入黎報到

我都係新人

湯神係男神係真

你扮乜野

佢SEND左相比你睇

非法途徑搵到

Mk偽毒 有聚

大白鯊

WTF

你教既

些牙下啦, SEND ME EMAIL, OK?

未firm＝／去唔到都唔算飛機

毒到唔敢去既話應該唔會落名

講我

我可以del番個名

唔係咁呀化

無落名+1

我老細好on9呀

屌星期日要做跑腿

好嬲呀有個低能離地老細

唔on9點做你老細呀

腦細嘛

屌

捱埋佢啦…頂住呀

+2

湯神

+3

射波啦

點解唔係星期二，三
星期四要番工

無人認得我啦

toxic到唔敢firm

呢個真

感撚琴日提出左23,24,25,26,27,28 好似係

mark six

今鋪仲唔發

放學
食lunch先

讀書？

咁要再睇下下個星期時間表⋯⋯

太耐冇蒲頭

係

窮到只食早餐

我都想讀書 增值下

其實係因為我11點先早餐
2點再加個橙

你讀咩科
可以試下msc mixed mode

之前報左poly, 但佢4月先deadline, 有排等

讀咩
btw有時d deadline會 推遲

星期一in一大 master in urban planning
準備deadline前報埋applied ling (pt)

收生唔夠咪推遲

Hi

無哂人

去晒風流快活

同老母早餐

mup唔收我都唔知做乜好

係床上上緊連登
準備下晝出街

我報左bilingual business communication

呢d當增值下就ok

但我讀只會簡d可以轉到行

番工

新毒留名

Dllm唔想聽日返工呀

有街出

留名跟進

收工

忽腰

放假

霧重到
希望一陣去到機場維修區唔會甘

張敬軒 下次愛你

做咩？ 你都係讀呢科

唔知收唔收，又唔係fist hon

其實呢d有冇diploma課程 如果當增值又真係好貴

我就係想咁。。。但又揾唔到hr既工 都唔知讀咩好

做hr, 讀乜科都得 有fd讀文史哲呢類都做緊hr

樂樂 你係咪搵咗新工？

in咗2份等消息喳，未搵到

樂樂⋯⋯⋯⋯

唔係
垃圾科
E-commerce轉左做IT

其實讀咩科好似無咩分別，出到黎做野真係唔多睇除非你fresh grad

當初都係想脫離份19工先報，而家揾左份新工都唔知重讀唔讀好

讀啦 趁年輕讀左先

你都岩。

不過呢科好似讀完做唔到轉行既作用

唔見左月神既？

去左食女

收工未呀！！！！

重有40 分鐘

其實你返梗工都玩到電話

當一班人一齊食飯既時候 我又做左沉默的一個

It 好似幾吃香 聽講digital 方面唔錯

但我唔係it底

可以上下堂學 跟著考d cert
不過唔知大唔大幫助

頭先同完老豆班朋友食飯。我媽又拎返我讀會計但唔做會計黎講。成日話讀左唔考好嘥，又話考左個牌人工係幾多乜乜乜。講真，我唔知自己事咩？我鐘意定時休息，唔要夜收工，得閒去下旅行。可能我真係唔挨得啦，唉！成日就係度講趁候生就考牌，又講到好易做到，佢又唔係做過我都唔明會幾有說服力！我覺得人生真係唔使咁複雜囉，你永遠都唔會有錢過李嘉誠，反而候生更加要經歷多d ,唔係等到揸拐杖先去喜馬拉亞山呀嘛？有錢你都玩啦。而家又唔係冇家用比佢，又儲到錢，每月重比到零用自己用。我都唔明佢點解重係拎住舊個套：讀咩就要做咩可能我真係好唔懂事啦，唉，不喜請插

又係3日訓得15個鐘 訓覺

無轉行用

我報urban planning 為轉行

咁唔係成日係車度丫嘛⋯⋯

唔係車度，你會做乜？

即刻落車 唔好係架車度

仆街尋日同囡囡行屯市比中同既老友（都係中同，識我，但confirm 唔到係咪佢）見到 之後個中同係我地個gp（我之前因為一d原因退左未入番）話收到風我有女

so? 咁你可以唔認架

可能會比人食飯個時當面問

咁又點？

咁快比人知 好失敗
希望唔好咁快比老無知道 會好煩成日哦

傳咗出去食唔到其他女？

無既 唔想太快傳通街 岩岩先開始左幾日

毒毒留名

你好細個？
拍拖好正常啫，怕咩傳通街……

我呢D a0先驚俾人傳通街…
D人問我有冇拍拖我都只敢話畢業之後冇

毒撚有拖拍既話一定開心到想傳通街

我會話 關你撚事
輸人唔輸氣勢

就黎25

我都係a0
得肥西approach 過me
me豬j了
因為我覺得你不能蕉禾pie禾蕉pie

我堂細佬都收埋左個女友好幾個月先比人知
我先幾日

點可以咁囂張

Ff下
次次都話 冇呀 毒撚

咁又係既 咁好彩撞到都冇辦法

mum:你堂弟都拍拖
你仲唔搵番個?

me:me gay

俾人知其實唔係問題黎

我自己on9
叫人黎屯門仲要無避忌夜晚係度攬頭攬頸

me低調

我都俾人問…
但我會答: 唔係話搵就搵到…
咁易搵唔駛俾你問啦

我會出港島/尖沙咀個d
冇幾可會撞到

Mum:你成日係屋企 唔出去點識男朋友
Me:咁咪唔洗比男人呃囉

[you:咁咪keep到隻豬lor

今日係第1次係屯門見
好少會係屯門

尋日

可以否認 吹你唔漲

㩒電話

去到紅磡先知自己無帶銀包
全身得一張八達通

暫時經我fd幫我係個gp否認 (得佢知

夠唔夠洗先

食飯點算

去左咩 我今晚都去紅磡

wow! 八達通有$1000?

而家已經係紅磡補習

訓醒 早晨

係polyu
八達通有$40

連入polyu canteen都要潛入去

星期日都要check?

同佢講你new staff未有證

收得工未，毒撚唔慣落bar

扮乜嘢

同佢講係新staff未有證

返屋企都要$13.x

只好M記

一上黎就嚇走晒啲人

有一毫子剩就得啦
可以負錢

可以負十元

負50咩唔係

-30,認真

按金50

可信性極低

成班藝讀出哂街
剩番真讀

我捱緊拉麵 全日第一餐

申請左自動增值之後 好少留意八達通仲有幾多錢

有圖為證！

大碗到

身為一個未夠肥既死肥仔
食多d係應該既

一餐當3餐

咁仲話係捱

冇人

遲大到

今日仔隧特別塞

俾人話咗2句，不過我wfc

紅隧管內塞到仆街

重未有巴士

眼訓

繼續等

訓啦老寶

呢個經常發生

招fd子

正到你

返到office無耐

對個煎餃有性趣

勁鍾意 反而唔太like拉麵

點解要否認

本身放假變左要返工

我都9fing緊

等2點去睇場再食晏再9fing收工

自行罷工中

認左無得食女／扮毒掛

日日都罷

臨走俾人揸乾揸淨

但我好L多野未做

比我揸好啦

無靈魂

我都有野做但唔想做

唔好做

開完一個會依家趕去第二個

點算呀我都好想辭

所以咪無做上黎9HEA

你就好啦咁忙

黎緊返 新工
離開comfort zone
可能最後一次

失望左太多次

辭 P子都辭左，我又辭左，爭你咋

返咩

老闆唔係到咩

有無人今朝搭巴士返工

係到呀，係我隔離。
不過我做野係用notebook咋嘛，佢都唔會睇我做緊咩

最多咪唔周團講, 但俾人知咪認左佢囉有乜野
唔認有女果D 偽毒最可恥

agger 低調係自己唔主動講出去，但俾人發現又否認，我係佢女友會sad爆

AGGER

湯神是好人

我冇

都on9 ge, 佢真係唔撚驚我特登做錯啲野

睇新聞無乜野…要上facebook先睇到有人屌鬼

辭啦

…

因為佢信你唔係咁既人…

唔係唔辭呀？

好邪惡

可能話無 咁細，因為係

華生

邊個個email 係叫daisy chen

做乜無啦啦派好人卡

hea9佢

你地訓醒未

一早有好人卡收咁開心

湯湯好人卡get

我係你就一早辭啦

俾你發現我未訓醒

我就辭咗啦，你地呢？

辭職，你我都做到

辭左工之後又要諗下幾時先搵到新工架啦

你今日辭左未

我都想辭

辭職，是為了走更遠的路

心動，不如行動

呢樣野睇心態姐

年輕人有衝動嘅本錢

無雀既腳仔

我有腳架 你就無腳

我認我無腳

咁就11點乜都未做過

希望快啲搵到新工啦

agger, 淨係執完個excel

邊搵邊做

我打左幾句野同譯左2句野only

support IT狗
雖然係assistant嘅officer
但都係狗

IT狗

邊搵邊hea

摘提子

樂仔幾時last day

三個月之後
我是最佳例子

唔好再講啦 .jpg

3月17

邊hea邊搵

之後又廢青生活

我上左連登同睇左新聞only

你唔俾我搵到工嘅

是個好日子

你就是廢青

搵到都唔會18號即返啦。我點都比自己hea返一個星期

上連登only

今日收工都係搭地鐵好D

做乜唔g持巴士佬

得是冗員，我認。

點解

你又好似有道理喎 窮遊一星期都幾好

我驚塞到2046, 平時收工搭巴士返到屋企都要用個半鐘

執一執尋晚啲相就11點半

驚巴士佬按章工作

巴士佬按章工作

無錯

屌你咪撚再叫我做野
走之前已經好多野要清屌你老母

屌7佢啦

你是個有能力的員工。

慢慢hea住做，做唔哂就算

長洲坪洲雞翼角

同佢講左唔得閒, 已經好多野要清
西左佢老母面

都quit左啦, 有能力都唔關呢間垃圾公司事

仲要hea多3個星期好辛苦

我仲有排

今朝7點幾8點, 鴨島出中環, 唔覺有咩特別, 可能太早

一齊挨

12點咋

侵埋我

侵侵

個call g list去左邊

218 00000

度日如年

侵襲我心

call 我啦

SAME

琴日去紅磡間川粵度食,真係好正,今日介紹D同事聽日叫外賣

麻麻喳喎

做咩唔聽我電話

食切雞好定油雞好

佢d薯粉幾好食

切雞

你食自己啦臭雞

食薯粉去新川啦，喺附近喳

叫左油了 想食切雞隻味 但係又驚佢血淋淋

我鐘意比人食

臭ge冇人食呀

唔好咁啦 最多比個雞petpet你咬

名已改

咪又係雞

上個係咩

海鮮雞

係雞煲

今日悺九巴司機都真係等前面個架走左先開門比人落車,不過我都支持佢地咁做既,人地平時唔正正係站落都係一係前面有車霸住左個車站,同埋返工時間大家都趕,唔正正係車站度比人落車又有咩問題?

好,搵日好試先...紅磡食野平好多..可惜唔係住附近

以前住hall成日落去食 你喺果頭返工？

而家重係tst呀,不過搭8 號車一落就係

話時話幾時食

有野想食可以介紹

問感撚啦 我唔食同類

我都係去補習先去紅磡

佢有問我呀,但其他人好似講左陣又冇再講...同埋邊個叫daisy chen呀? 今日收到個email

我只係識時新, 頭先個間同埋有間舊舊地既茶記(係紅寶石戲院附近)

3小時58分

之前報名個d人唔知去左邊

美味佳

留名

你又話去既 食其他囉

太多人 怕醜

繼續9fing

星期四call G
1.感撚
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯
5.麻油子(未firm)
6.泵史狄娜

有無錯漏

Email我 我比時間地址大家
定係到公開

湯神是副手

係度公開湯神email

公開埋個樣就好

開始同D人約食飯飯了要

可以搵埋facebook即刻用messager

應該冇

約me?

星期四番工⋯⋯完

餞行

要一次過約哂你地wo咁

咁就同感撚個個一齊攪啦不如

CALL G?
我仲有其他人但好耐無上水，不了

Me?

雞都真係有好多味 睇下你個名

頭先教定另一個同事handle個做梗既野,講講下見佢冇反應,原來佢訓著左 之後我話:講住咁多先

我份野一粒字都未打

上網copy啦,重打咩

效率好低

唔係paste晒上share drive再last day send mail講 d野係share drive

冇得copy

我公司呢方面係做得好差勁 而家所謂既Template file都係我黎左之後之後執架

no that's me

識左個女仔
初初識唔知佢有男朋友
知道左之後佢話本來分手
但係佢挽留返 唔捨得
但大家已經冇乜感情
同佢出過一次街
我係咪應該放手

Me呢

U2 both ok

唔想同你call g
殘忍飯

屌 係唔比我join 毒撚得罪你咩

睇唔明殘忍飯？

收兵咋佢
邊個包二奶唔係話同老婆無感情架

佢既智慧唔期望佢明白

今日係咁搞肚痛

男人大丈夫
應斷則斷啦

我波大無腦

一上黎唔知點解又中槍

雞子咁大對波

果粒乳頭黎

乳頭同波都唔識分，我鄧你可悲

話佢柒真係無錯

嘩 所有偷食既人都係咁講都仲信

唔好笑佢啦

欠債要靠賭博來還

玩緊

今晚開始有蕎麥君陪我

原諒我見識少… 咩黎

玩到唔玩

星期四食咩

中咗前途黑暗嗰下真係大叫咗出黎

屌
Urban.planning interview炒左

黎唔到
唔醒起今個星期有好多日出街
唔想比老母問係咪拍拖
下次先

星期四call G
1.感撚
2.露茜
3.牛肉乾
4.湯
5.泵史狄娜

老母好撚煩呀

有咩提議

邊日同埋食咩

剎利亞

好wo

Ok see u on Thursday

雞煲 星期四

sariyad飯薄到

雞煲 我寧願 殺利阿

波菜

富臨

Ok呀

天光蟲

偽毒留名

藝讀留名

金鐘意呢張 is琴日影

廿幾歲仔真係咁驚俾人知有女咩

散水餅已買

都得。但要揾人去排隊先

Outback

你地邊個最早放

原來都有湯神唔明既野…

我放工時閒好難, 睇下多唔多野做
當住我七點放先

我都唔明咁大個人出下街都唔得咩

畢左業幾年無啦啦要我搵現莊contact真係難過登天

驚比人問係咪唔只一個

fb搵會唔會易啲？

我屋企巳經對我失望到唔會再問
會叫我出多d街

me 7:30

公司死左server, 成朝唔使做

我都想死ser

星期四你咪見到牛撚囉

死左

而家都重未攪掂

格劍大會

我鐘意女人

專心上黎

邊間 我都可以放早既

全部已讀不回 email都sd埋

係咪姐係我

我係tst過黎，你地去邊間食

曲絲表白

唔想做野呀

有邊個會想

搞到我鬼咁面紅 咁多人向我表白

聽日先做野。今日繼續her

濕左未

咁不如尖沙咀食

tst有剎利亞

有冇？

我都想問 係咪冇

冇呀。。。起碼要去到mk ,ssp

食放題囉

放題犯罪 so rich

因為老無又煩又8又口疏
我已經放左上ig公開左
但唔會比屋企/親戚知

我同女女都係食mx炸

又唔使我俾

你又岩wo

我食開印尼撈

公司死server都算，重要負責個個放左工先黎到。連老闆都上唔到網

我返何文田
可能6點放

留低email ok

何文田既話可以落mk喎

same

mk

係呀，沿培正行落去

頭先係何街市食完粥

一於食七仔放題

OK好味啲

tkp99172@hotmail.com

我諗行三個字可以到MK東

仲有牛肉乾email呢

臨收工先整好個server

係呀。以前都係咁行返學同放學

個間好食呀，佢d炒麵同腸粉都正

咁仲唔開工

已放工

hi

放假中

食左豬紅瘦同魚片腸粉

🤔🤔🤔

朕蕩失路

你應該要用寡人

tk田家炳?

豬紅粥好食。。。不過佢有d味精。。。隔離間上海野都好味，但唔知重係唔係度初初入學個陣重有間壽司店，不過讀左冇耐就執左，變左做包點先生，但之後都做唔住 做得最耐就應該係燒味飯，兩餸飯個間野

笑左

99172係咩來呢

91 7 2？

依家間唔中坐小巴去hmt同囡囡食飯

99喎

個9唔關事？

93年 處女座

統一全國先叫秦始皇
統一全國開始用朕

小學野

唔好知 唔好問

哈佬

hea左幾個月
今日終於返工

之前你做咩

你指工種？

明日如何？ 如果mk食我有以下提議
1. 漁心 (日本野，甜蝦$1 隻個間)
2.新斗記 (點心)
3. 八幡屋 (兆萬放題，可能要book位)
呢d都係可以坐耐d吹水，有其他提議都可以講下。

刹利亞

mk有冇？ 如果有都ok呀

屌split仲未睇就落畫

個位大到做咩都比人見到

原來5日半嘅位係甘

老點ok

上網睇啦

你講邊間老點? 食過廣華個間,真係老點

Apply internal transition 希望有機會

我係正版支持者黎

咪柒布房街個間
但openrice好好評wor mk最好評個間(though maybe 買like)
食落都唔錯

就呢間

OK

不過要早去
最好7點前到
好似要齊人先入得
位又唔多
過左7點無位就有排等（d人多數岩岩開始食）

見到我唔好笑我池柒頭

睇盧根

應該學生證編號
99年第172個入學

湯神式自嘲

因為之前我食廣華醫院附近個間呀,個間好難食

但我7:30先放工係tst過黎,爭一個佢應該唔會都唔比入掛

推理高手

我試過未人齊唔俾入

不過唔係呢間

新人留名1001

旺角個間就係

係咪口味唔同ja

99年第172個入田家炳

我驚覺我太柒冇人行埋黎

係咪低能 下個月交俾人嘅job, 佢加新task叫我學埋有無病

低能

其實係想請少個人

學返一個月
樂巴開始handover 啲嘢俾人未？

問題佢就走

我公司都係咁

我仲要睇T2, split beauty and the beast都想睇

hand緊

痴孖筋 個task重要煩到癲，你話我學完第時有用都話姐，又唔係架喎，得呢到先用得返

等左好耐

左耳入右耳出

我為左emma先想入場睇 主題曲變左臭雞ariana grande唱唔like, 曲風都唔like, 話之有john legend份

其實而家打算去近住火車站個間架定廣華個間

佢個新task學完要即做，3月10號deadline，我要幫手做

因為emma而想睇+1

John legend 有係nba all stars表演

火車站

廣華有第2間架咩

有呀,近住war game野個條街囉...如果去火車站個邊都還好

T2?
Arnold?

trainspotting2

隱藏留名
1001

好on9呀屌

今點back-up部機到而家仲未搞掂
仲未用到電話同whtasapp

咩樹

呢排返工做啲野好無營養

學識個新program未

back咁耐？

我無營養左好耐

未囉頂，學到一半，教我個同事俾人追數走咗去趕野

iktf寶寶

過左7GB相,, 仲有whatsapp2GB

挨多一個月啦你

sosad 你應該唔洗旨意搞得掂個project

搞唔掂咪唔搞

等收工

悶到死

又訓着左

me2

玩電話玩到夠鐘，聽日帶本書返公司睇

Whatsapp 唔係自動 Google drive backup 咩

仲有2小時2分

悶到訓著三次

幫老細還野比人，結果人地送佢D product比我。已經最平，都要成舊水

whatsapp定期清野

2個鐘

係google drive DL 2日都未掂

我都係時候要清

正

咩黎架

16GB唔夠用⋯⋯諗緊好無換電話

幾靚喎

16GB一定唔夠用 起碼都64啦

實物係唔錯的

我諗住轉都係買32GB咋

換啦

p子話64就64啦…

16一上就64啦喎

換啦，唔係唔換呀…

唔換正契弟

agger

好撚眼訓 係圖書館hea

x

入p子我信

原來係我唔update, 自膠

做咩入我

關唔關你事

有32架bb

安已不

我都係成3GB, 半個鐘download 完

An 狗表示用幾百蚊買張128GB SD card 好過

我仲記緊6個規格

巧京京

屋企同公司wifi都好慢, 又唔想同data

你地做咩黎

前An狗表示換sd卡好方便

ifanboy表示不用an機

極危險

明日是否confirm

點睇我都係受害者

寶寶救我

PP

去去武器走！

亂入P子

avada kedavra!

點解你轉會

我去丫

好 飲啖茶食個包

成個畫面出左黎

永別啦得哥

Ok me 糕

童年回憶

有冇睇妙麗同佛地魔嗰條片？

唔好呀

緊係有, laugh die me

真 留email?

go go go

因為想做ifandog

假

今日番工成四點比acc我login
聽日先望下staffbook
原來只係返五日

衰過雞

大學工邊會5。5

收嗲啦臭雞，仲要啫啫聲

班同事話我地全部都係officer
Assistant officer得你一個
你D technician / helper唔係坐係度架
phone call就

我覺得technician同helper好忍橙

啲雞好煩

而家先見到ou請梗人

幾時番新工

仲要臭

如果係香會唔會好啲

下個月中

無視留名1001

臭的香不了…

come
日日瘋狂準時收工

1001 推下

臭又好香又好，雞始終都係雞

東方半場都未完就輸緊3:0 仲要打少兩個
點同恒大鬥呀

仲未爆

但佢係registry個邊請人

都唔會點OT架啦

2100萬

算係咁

Single 始終都係unwelcome

大菲收皮啦
巴西輸7球

好多野做架有d post

無野係做得完

1001幫推

聽日大家食得開心啲

到而家都唔知點contact
除左係度

你地email唔交換電話架？ 唔想俾電話咪用telegram

無視。留名。

無mail我點reply電話number

佢地有互send email喎好似

證明我堅毒

見到忍唔住笑

Sorry琴日發燒無追po,依家咩安排？

好9呀你

吖屌你重黎喎，要個就走嘅人學新task係咩玩法

9開 好似係

冇
我諗住同露絲傾好去邊先回

宜家冇咩事 留低email

hea下佢咪算

好差

點解你地唔開個email，叫佢地sd比你。咁唔洗個個都係到留email比你嘛

呢個天氣好辛苦呀

你又岩喎

你又唔會miss左D想去既人但唔知／唔記得留email比你既巴絲

今晚去mk老點食點心

Abcda11111@yahoo.com

多謝讚賞

濕立立痴立立咁

你用呢個email sd次去比左email你既人留左底先啦
叫無收到email既人就sd email比你
你就咁留個email係到無人會知你想點

send email啦佢既就

Abcda11111@yahoo.com
send比感絲

我send左啦

其實都係得一個留左

湯神都唔知去左邊

佢又食女

have a nice dinner

你又唔黎啦，how nice it is

又攻擊人

孝子陪媽媽食飯

慘湯

又中槍

無論上水與否都比人攻擊

你做過咩黎成日比人打耙

諗住又激嬲湯湯

打者愛也